[I/A] LAST IDEA ラストイデア (207)有朋自遠方來 必誅之

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

令和新生LAST IDEA復活！！

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【遊戲簡介】
① 好的遊戲 不玩嗎
最新活動
劍。改IDEA is ended
新手friendly 必刷裝備
やまびこの指輪超絕UP！！

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 在此po @付費玩家

問 : 集會所點入
答 : 在此po @付費玩家

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 在此po @付費玩家

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問：有問題點算
答：在此po @付費玩家 / 集會內檢視bu裝備
如問題未解決 請重複以上步驟

lm

呢件野有無人岩洗？

ths

打擊

打直貨

有巴打岩 打直價12k賣

天滅殘武

天滅殘兵

有無人要打無法者

1周年好似會強化打擊

你帶？

出發了

聽日放假!

dllm

超級大傻仔

@JK

新手係唔係點都刷條防鏈先?

防鏈有得整, 仲刷?

屌 原來有得整
我仲係拍賣買左幾條

你有錢整咩

122850一條 咁平

全日無人開火2

你GC

差件衫同劍腎
唔係100%穩

CLS仲要劍腎

你d點夠用咩

次次見到你粒雷腎就

下個周回雷法主場

原來已經有得整
上年為左刷條鏈都唔知用左幾多體

想問下係邊到打錢？

兩條唔同
新個條多個random但少左魔防

差4 lv唔知聽日升唔升到

禽日開果隻就黎80
你要留水就永遠都升唔到

窮撚

5倍經都要留水你不如唔好升玩2隻算啦

好直接

屌使唔使撚惡

衝動左少少
我都係繼續自閉

靜哂

every one gcing

隻幻介十萬都買唔到

大佢5萬

無綠

買

10=10000

收綠 100=10000
TG @kenji76

認真無限收石 20=10000

咁有米

慶祝聽日放假 所以收石

賣綠25=100000

OK

火2-2

升隻火雷法同上一次劍盾靈一樣lv但係傷害差天共地

用住先

之前個件+1全防
變左橙耐上限了

打直都搵件個底好D

反正用過賣唔出

玩到無曬石無曬體力

還有錢

1萬收

已經用曬所有水

幾時出盾idea

好難捉摸......三兩場火2...又無事S 到.....
一之十場...又唔穩....
打火1....又唔出衫.....D 體消係邊好

無法者

你4隻85未???
我就5隻.....同一個ACC

我留水得兩隻

升LV 都要留水....打錢又要留水....咁又唔係無錢打機...
如果打機打到咁縮.....不如DEL GAME ...
打機課得金....D 錢都係搵得黎洗得去

窮人心態你唔會明

哈哈哈 係唔係刷......你開光3我入黎幫拖啦

唔使啦thx concall緊

要幫拖....CALL 我啦 @@

1周年會唔會開90呢
不過升完lv都係多d點
多15三圍又做唔到d乜

篤哂力....有無多1000 血呢????

新關hi一野無一萬血

基本要求
20000血
雙防15000
81耐
25勇
81ss

武漢人種族優勢

新裝
stoneskin上限+4-6
然後又loop
冇新褲點打新關
打新關咪有新褲

好野 停課停到 3月16
唔洗返學了

我日日都課
唔課點打機啊

停咁耐是咪逼人課金買水

無得返學 媽咪唔比零用錢我課金

光旗有咩用

全+2

仲有咩用

見過人GC火2

-1

.gun

打火1出鍊...出左毒鍊....做乜....件衫哩

打乜鬼火1

我都出鍊...地脈鍊

頭先個問題囉...火2唔穩....咪火1 10連囉

我都出鍊...神託鍊

我鍊...撚死你

乜野世界....打直力介都7k - -

深林昵懇の柱個掉率 100場先震三四場

咦....用件 上限6 但13全屬既 衫...
係好過 上限4.3 但18全屬既衫wo

咁梗係啦 全status只係比其他random好
唔係代表佢真係好有用

我起碼睇到....我捱多條龍一把.....真係...多一把既防.....
改變世界

4.3都唔打直下佢, 著到全身生粒粒

...全技2 粒粒傷倍....orz....有綠先打得架....打都打左力介打返斬先啦...而家刺倍

刺倍買過甩快D喎清

我隻全色....but 刺倍....

都係差d 未10連到orz

信我
無劍腎點都唔會100%穩

我過唔到 點解

渣

幾時出冰0耐關

GE出左 等下年啦

劍腎招技係點???

之前唔係笑劍腎招技垃圾咩

係要技點+埋盾檔/加護
會炒係出現係3招技同cd個段空檔
回/盾檔/加護愈高愈穩
另外靈點太高會打打下無魔連出唔到技
都會易炒左

我平衡緊個力同魔....希望10連到...但最好笑....
同一個setting...
有次可以...第一場即炒
有次可以去到第8場....真心諗唔明

後日出火廢龍

同情人節泳池

垃圾WF都講

係會炒既第幾場炒根本無意思
我依家個setting試到第2個10連既一半
你可以望下

比人blk左入唔到po
唔知有咩新情報同攻略

好

咪又係秒 咁悶

你們WF玩家沒有屬於自己的Po嗎
btw風超冇秒隊，用磨隊打到2046，等PU再刷

垃圾驚就過主啦....呢到LI PO

你仲有冇玩li

武漢人就係要貢去其他省, D蝗係咁

我係樓豬窩

wf同li都冇乜玩了
li等drop up
wf等新野打

傻鳩牙武

樓豬好靚仔

樓豬係港豬 去旅行坐CX

講真 仲坐CX既真係仆街來
被督灰炒既空姐會好慘

我Jetstar

聽講遊戲社長答私人飛機

回家未

新個隻kick flight好撚難玩

冇ac 點回

日本驚？

無自動 點玩呀

lin

收

今晚玩 好似會暈

放ACC

屌那星
岩岩跟到個6星劍腎既
火龍條血放水咁放

不過我頂唔撚住累全隊

垃圾

JAGA

我都唔知差D咩了
50%格擋500
30回
80全屬防
11000物防9500魔防

我見牙殘15000雙防

13xxx 15xxx防
45回
85斬 80耐
暫時2x場炒1

點跟
好似最多推到11600防

80同85 差好撚多架喎 ching

チャン

バカヤロー

🔥🍄🔥🍄

ぶっ飛ばす

スシロー

おん9

跑ONLINE

我仲有玩
係咪今晚一齊玩

系 終點等

吾系甘牙.gif

打唔贏黑龍

好似好正

20萬仲買唔到25勇

5記得左典樣dj 5挽了

hi 大家好嗎？

30連無炒

我前幾日見過
好似賣緊10萬即決

今晚帶黑2？

GC

你十連完要回氣
點mon

變多部機黎
我用分身帶

姐係點

姐係唔帶你

GM: 我4開GC打

乞衣-2

ok

on9 +20 黃光物25萬

打黑龍2好慢

無光法

光手

你用光法打?

你地光法係點
試緊光靈
死既就用盾 唔死就二刀

試緊用咩快

要用盾

收島風 武漢遊戲 一場出左全色介子 大家唔好帶佢打

不嬲佢帶我地

黑2-2

場呢屌你

GC打算

開ed

一場都冇就彈左

GC打 除左光法 有咩係快

龍二靈

慢到ON9

係
我宜家劍槍二人
好慘

聽日又要返工 屌你老闆

用返gc 劍 用單手劍 應該快

用100%穩既二刀靈 都係得幾百萬DPS 好撚慢

黑氣石

同武漢3人行都有1k萬既

冇戒

+1

想問法術會唔會用到HP吸取個屬性?

物理傷先吸到

所以要秒回血只可以用消耗魔力回血?

cls

唔知有咩用
但全色dllm左先

宜家已經係垃圾
dlllm唔出戒

wadiu

係 靠hp轉mp/hp回
另外有d技都會回血（光唔記得邊招）
但依家法通常唔會俾怪扣到hp

呢條鏈個效果係消耗mp會轉做盾hp
你當係多一條血咁用

DLLM

白色都d

有就要D

Thanks
不過好貴

有無人帶黑龍

聽日啦
法國無靈無勇盾全技都夠做

聽講黑2易出D, 反正我未出過

40場 出3件 成績唔錯

咩黎架

黑1係咪唔會震？哂左我十支水

N年前產物

2020了

恭喜出垃圾

比ss腰取替左rip

打30場....出2條....0介ORZ

有無黑2要CARRY?
我用光法...你開

2萬賣左

dllm又賺

DLLM 返黎玩之後第一次打到野賣出去

又gc唔帶

乞衣-2
可訓

冇人入

我打

next

你幫人打工咩....
武漢震親都賣到錢....
你就震黑2裝.....何必呢

吸哂佢啲運

入未

咩玩法

之前打直貨都賣緊15000

佢得ge斧同十字劍兩招技
帳面324萬
on9三波劍陣完全冇學
400爆

尋日賣左條4K 今日見到2-3k

冇人？

點解你打haiaway
唔打法戒？

不嬲drop up期賣野係咁
第一日玩咩

有

跟到

但無得gc刷

你估我唔想出介子咩 不過尋日都賣左隻全白9k 今日再新低

黑e-2

屌佢老母...成個幾2個鐘唔震....屌~

g持做低個價

究竟...打黑1加速場數....
定打黑2 好呢....
但屌佢老母 3個鐘0震

口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️口罩網上輪候系統：
你正在排隊中，請耐心等候❤️

我100萬了

70萬

轉頭再打

巴打諗住存幾多個月既用量?

2年

如果ENAKO , IU 同金裕貞 一齊遇難
你只有能力救到一個
你救邊個?

IU

原來你係dlwlrma

好耐無j post
仲有無人買石

$10

如果enako iu同金魚精同我玩緊4p
咁啱比你見到 你會選擇
A 當場打飛機
B 影相/拍片拎番屋企打飛機
C 開live同朋友分享
D 離開

F 我屌你老母臭西 你以後自己單機啦 Show Blocked User - 武撚遊戲

ching ho ball

下個post其他人開ok? 我block左樓豬

笑4
Ching ho ball

你開咪得

blked

值唔到幾錢

4皮up啦

幾時帶

返工呀 不過之後連放3日

帶左先啦

小貞(準失業)

開

有IU養我

IU (被不知名韓男 那個了唷)
邊得閒養你

你們是咪有玩kick flight?

清心水師兄

Show Blocked User - 死基依

Hi 武漢

如果武漢遊戲同完以下3位女星玩4P
然後驗出有性病 你認為係邊位女星傳染比佢?
咁啱比你見到 你會選擇
A IU
B ENAKO
C 貞
D 以上皆為性病傳播者

D
all g no explain

未dl 好玩?
gm琴日開始就唔見人了

CHING心水CHING

F 武漢遊戲本身已患性病

ok好玩 利申仲未抽到囡囡

有無AUTO 或者要唔要肝
返工又無得玩
放工又無得玩

無 唔岩你

你地係咪真係想我真block你地？？

把口臭撚到 快撚d中肺炎

@含撚嘴油器

好 繼續等下一隻驚

關禾能事

開頭玩幾場覺得麻麻地 好難玩 成日唔識走佬
跟住就冇刷首抽上路
點知玩到高rank 開始上手又覺得唔錯 隊友都醒水咗
然後齊晒角又唔想重刷 從頭玩過
結果而家得3張UR 卡

機已爆

首抽都三UR 升唔到上去都哂氣

首抽都3 ur點跟
我冇晒金幣抽喇
升唔到上去都照殺啦
啲技好勁

我唔識玩 搶完啲水晶就開技回城交貨
打人成日miss

二刀 靈
戒指有乜介紹？可以去邊度打？

幻影戒
地城/拍賣場

有冇其他易入手啲㗎
下下都幻影。。。

有綠就入手到
好易的
打到黑龍未?打到就刷野賣

得咁利申首抽

我玩攻擊角都係開大爆下人屋企 捉下啲想偷爆嘅撚屌
而家用可可 有heal 有大技就會自己hold 水晶 放落屋企反而畀人夾硬爆大仲慘

你玩開邊隻？
我都覺得啲人好似個個都識避技 自己就on99 成日中技

9 lv

dllm
你搞到我想重玩

bu

呢邊仲多人回過原PO

隻GAME冇宣傳

尾到仆街 全隊瘋狂回血

呢隻好撚煩
係咁回血,唔係攻擊型角色打唔入

遲d抽埋個全隊回血UR 就可以完全唔理人拎水晶走佬

呢張真係最重要

殘B幾時再帶黑2

你開埋俾街場入

依個咁既鳩盾都俾人搶

做skin

係咪又係你啊

入?

我有

算啦1570太貴唔試了

無乜色 留番黎打直算

快啦

無電 收工番屋企玩

今晚邊個出街食女邊個就中廢鹽

好
好彩我係同女食飯ja

我知

好彩我唔出街食女
只係會返屋企慢慢食者

fk u all

結衣在哪兒

我屌你個老母

放心
留係屋企就唔會有肺炎
所以你一定會身體健康

嗯
A xxxx
B xxxx
C xxxx
D xx

嗯

政府抗疫基金
信政府
等死

點名
1

2

3

4

扮咩開場

爆傷回好定爆傷詠唱好

bug左

on9son

隻35000有啲想必

我要爆迴 你買35000果隻詠唱
唔洗爭

真

冇性趣 禾要爆迴

我幫你推到49999
你就會想買

我係要就即決佢啦

街場仲震得多過同你打

食完女啦咩

多謝提示

你黑

幫我課金未

ok一陣返街場了

-2

想問打到5星裝返黎點樣可以知道果件大概可以賣幾多?

po上黎問

or直接拍賣search

唔同武漢打即雙震

我10震

好粒

卡6-1-5點算
唔夠坦又回唔切

打裝/buy ac/課金

我可以係邊度搵到所以雷法裝係邊度打?

絕版ed冇得打/185銀coin換一套白色

雷法買套鬼裝用住先都得

1500頭身手鞋

唔夠綠石

等雷改

粒複製俾人買左

你要複製介?
我有隻呀 不過得7X%COPY

都正常
又唔貴
我係諗本身有2隻aria仲有無需要

隻aria冇需要

2隻aria好似好D

好波 跌左支炎杖
但我無打炎idea

嘩
今日咁好既
2次都必跌5星
中左+15雨雲項

全status是固定的

震已經要

10~15都抽死人,抽中左hp吸收
舊時代產品最好係hp吸收

btw無人玩弓 賣唔賣得出

我都係咁諗
不過幾時出？

我都中左條紅SS

唔知 依家你有無辦法痴到人打黑2打下綠先

你知唔知點先可以打到黑2

唔知點樣兩個角色50lv定點

佢套裝都過唔到去黑龍條路

買呢件衫 グレイルコート
買,合呢條腰 ストーンガードル
加埋會有5X%SS
應該可以用到一段時間

知道

重有呢個副手 コーデックスオブストーム
1500就買到

thanks

新雷杖

有無黑2

叫咩名

你搵ふるぐ

左右互搏緊

有無多個位

有四千萬
升邊粒腎者之石好

死0

死靈要升到盡先靚

升盡佢

你比材料我？

真勇盾同火龍衫都係刺傷
玩唔到劍錶了

打直佢

星期六 個個都唔洗返工

li po永不沉

有黑2未

黑2 d裝咁垃圾，冇件賣到錢
不如黑1快靚正

黑1都唔震
黑2都叫每輪有啲野震下

我都洗跟黑2 .....琴日出粒 黑介.....隻copy 呢 - -"
人地打回腰就打到橙全.....
我就連橙技......orz

我黑2 手腳...1500 2000 都有人要....多除少補啦

二刀嗰關光手腳唔係全方面勁過黑2手腳咩

有人買....唔撚理啦 xd

刷無止境 達者為先

點跟

我要左隻橙ss 既 copy 介....是否on9左???

其實黑龍2真係無野好用
有冇人刷緊黑龍1 易唔易跌up緊既野
想快靚正算數

黑龍1掉率

2掉率好過1, 係合理, 剩係夠打黑1嘅廢柴都咁易刷裝變相我地蝕左

你岩.....
刷到黑2係証明你仲比某d人勁嘛...
btw....刷黑2用光法啦.....我d 垃圾裝都500 幾萬dps ...
1場分令鐘之嘛

槍係咪無可能技能流
個大技幼過牙籤

大力士繡花

銼地技能流有無得諗

你知道得太多了.jpg

首先招技冇+%嘅裝就唔洗諗用佢

粒幻影介無用了

之前dropup黑鐵門狼王冰崖刷1星都覺得差唔多
不過我今次仲未刷

未刷就出晒口術咁, 不愧是你

我只係mon po玩家
好耐未入驚

攻一隻 防一隻差唔多
我狗戒都整哂咁多屬龍卷風
ss同暴擊都有

屌 諗住玩下GE弓 點知on99唔夠料升

哂左我勁多錢換裝換技

有無咩弓係勁？

GE弓

等佢GE改

唔用弓會勁d

放綠石

20

依到個個都綠石大戶黎 得我咁ON9仲收石

分身唔知做咩有20萬now

賣左都係得400
不如自用

過氣 先出條+20 仲有5個位要打 唉

賣緊77777

唔係我黎

咁我唔明啦...乜唔係防腰好d咩???
點解hide away仲有市既?

gc/坦用

點解坦用呢? 因為純全耐,回避,全攻倍?

可以吸後排打唔到嘅遠攻小怪埋嚟

死靈表示刷唔撚到黒2

你將果鼓黑氣轉返光先啦...xd

mp回

唔緊要 打直幾下就得

黑2？

ed

請問邊度睇到幻影有咩技可以用到

ヘルプ
BTW下個PO頭加返呢個問

原來我隻光法既極限重未到

無條鏈都夠硬
谷爆個光耐穿先

THX

唔用備血?

helpu

鼻血

ha

光法應該點玩

全套光裝 ss腰 狗戒
光盾靈 渣勇盾 無光杖都應該夠打

骨杖1500

ss腰 狗戒即係邊隻

腰可合成
戒絕版ed

忍唔住了 無限收石 $80=10000
TG @kenji76

人都唔係度

連擊腰
aria/複製戒

但佢收石

やまびこ都係2000咋

@殘
やまびこ直購5000屌唔屌

屌左先算 遲下又加價

綠石唔係25蚊=1咩屌
之前射哂落海

留名上唔番去

$20咋喎

咁多人玩冇100都唔賣

天滅武漢

見人冇勇盾都得, 你可能仲可以減DSS(打黑龍)

屌你老母

留番幾粒黎打下

打? 有無必震場

好 今日仲有quota開必震

我gc咋
唔得閒開協

打直15次冇詠唱爆傷
這遊戲很好玩

複製介？

係
洗哂D石
養生鳥

這是一個打直遊戲

（點解唔直接買）

rich

黛真知子(不震)

因為冇 我睇左幾日都冇

你唔會明賭仔心態
黑氣用完
感覺聽日會贏緊馬

贏合彩得唔得

合彩無限期停開

ごめんなさい

想打直戒了 有冇g持

g持打20次

dllm我今日未中過複製介

大家都好似襯而家升多隻角色?

新開個人仔都73了

ching hoball

10000蚊

爆率不了

+20 燈爆 aria 18萬

點解

因為要爆傷
我等多幾個月大手拋售
之前入左大手光錬 冇玩幾個月
宜家全部8000up賣曬

細聲d啦

爆傷同爆率唔係一樣都緊要咩

@連仔
pls del mesage

以前爆率同爆傷係
5:40
宜家係 12:60 / 10:50
宜家6:40梗喺冇用啦

DEL都DEL你個武漢病毒AC啦

DLLM炒家可恥

你20粒打直介係幾錢收

收石

想問下可以點交易？新手唔識

有無tg

有人收石

痴線 除左我都有人收石

識收一定係pick up期間收

我有30萬 梨有幾多

梨有300萬

我都收石

啊 唔使啦 震左

忍唔住了 無限收石 $1000=10000
TG @bluecur

3000萬石大戶

我都有3000萬DPS

就黎3000萬金幣

金幣1億, strong hold等靈腎

執都未必等到

快過ge弓改既

我真係有30萬石賣

係咪你地想要既野

如果時光可以倒留
我願意出20萬

今日贏馬再望下#636 可能唔使時光倒流

詠唱好咩

見佢地好似係要打依兩行

原來COPY介好難出?
我出左2次 5000賣左

唔知算唔算難出
不過實用
你個兩隻咩能力先

都係，如果渣盾夠硬就唔洗要迴
要多隻爆傷詠唱打快d都好

雙爆擊光手

雙碩士學位

唔係 好垃圾
見到都唔開胃

好似八萬蚊

1星

卡

點解唔SOLO

無1.5

jaga

覺醒的光X 有無咩BUILD係會用到?

火2嚟講, 冇

但係唔係整定把20勇留第日有用 定垃圾唔洗要

話整就整？

吾系問梨牙

無哂水

課體2

你請ok?

冇出20勇想像唔到

咁記得唔好bid

me ng bid

你D石賣出先定汁粒先

我唔係賣石user
牙殘先係

收石$20=10000

老SEAFOOD都冇石

點解會咁

蝕住賣 不了

貞係hold住d野等好價先賣?

我通常都係自己打直唔賣野的

同你玩緊兩隻唔同既game

求體檢 點解我跟安安砌到50迴50cd 但係連火1都GC唔到

85.2斬耐SS75%
4星賢

打唔到火龍 點黎火甲

80耐.jpg

SS你好似得4X
要補多2個位置SS先夠

4x

係喎 計少左樣

其實都要滿足好多條件先SOLO到
火龍不是公厠
not yet

粒衫又上返25k up

最近活動少左人打
拿拿聲賣,下星期回落

2件 thx

想問打邊關刷裝可以賺多啲綠石?
依家雷法卡6-2過唔到想刷裝賺綠石

伏魔惡鬼,機兵墓場.炎龍入唔入到?

炎龍請問第幾章?

搵到了
我未解到果邊
我依家解下支線解過去

主線一早過哂
真係笞你唔到

入到都唔夠打

另外想問刷黑龍賺唔賺到?
見好多人都開黑龍

咁我係咪應該唔夠打炎龍?
刷伏魔惡鬼,機兵墓場?

依家有pick up活動 yes
過埋聽日 no

6章6節

你全部都唔夠打
只係你新手我可以帶下你

幾時帶下我

老SEAFOOD已和中國人一樣
不招待

咁我依家其實可以刷咩
37000攻 8500防 6600血
雷靈法

好想快D打到6-3攞光職

一係入人場打龍住
好彩出多色劍都有市既

佢應該得一隻人

啱啊

唔係黑龍wo
另一個pick up場唔記得名

無記錯呀
龍之住所

係喎,可以打住先賣下武器都好

打火廢龍？

棄未

好好玩

又去感染其他GMAE玩家

賣唔賣得出？

唔好玩1

垃圾 分解2

如果買到呢條鍊至少高1倍攻擊力
但係要1萬好貴

依家好多攻略網都無更新
可以邊度睇呢條鍊/其他裝既掉落位置?

你可以去ビルグゴイム霊穴打住先
好多法師岩用裝備

見到雷祖就知依條好廢
唔好買

新手留名

雷祖buff到3000傷就會好勁

要買的話唔係應該用護符咩

屌你～～～～～～～
就係震先上黎貼野

隻快刷雷法都係用緊呢條鏈

新手用1萬石買唔化算

疑似非法打寶
已舉報

全白 唔算寶
全+18 以上 衫見都未見過

呢幾日 work from home 好忙

只有天選之人先會有+18以上
例如武漢,律師,殘

未見過+18

我都係

你+20光衫17萬
bookmarked

唔係+18

以上

你無寫

好凍 有無人打火2取暖

打

咩錶?

有無人賣石想買 岩岩玩返

@殘

打埋黑龍先啦

複製介都唔值錢

我依家賣返幾個月前d光鏈發左達

打直貨x2

唔知幾多個月後先上番1萬

gc

我依家大手購入
5000樓下有色全買
最多咪蟹
果幾十萬綠

hpmp回唔買

咩+18 +20都未見過
咪屈

+20 heidiaway.png

又要擺幾個月把鬼咩

what is your super power

收綠 10000=10蚊

收綠
1000000 = 500HKD

收綠 10000hkd=50

跌左隻全色 但爛random

呢隻我岩
幾錢

冇爆傷都啱
pickup完先賣

分解貨

DMM

有無咩盾係好睇?

黃色勇盾

有無得著黎睇下?
我好似得白色同藍色

終於打直到爆傷

弓起

依個？

塊鏡咁撚貴

其實唔鏡 好細塊 好樣衰

對翼好靚

油器好似有5對

可唔可以快啲出對新翼

咪尾
得兩對

OK SORRY
不過

黛真知子 (0對)

TG: Agger555

恰新手

你老手黎

你老母黎

武漢=my契仔

乾爹

乖

我每個月影返張唔露點既相比你
再叫聲你做契媽
你SUBSCRIBE 我個PATREON 100USD PLAN OK?

100綠 deal?

中大email

咁抵 DEAL你啦

TG @kenji76

EMAIL好似札肉 不了
I PREFER PUN

出面好似討論緊 D牙 100USD咩都無 都有百幾個人買左
FATFAT

咁幫襯你好過啦

多謝契媽

ffy?

姐係有+17 +19啦

賣賣賣賣賣買買買買買
打直打直打直打直打直

？
你白色爆傷 點見得人

光法要CDR定詠唱?

ìkkǐ

ì̶̡̧͔͕̫̹̩̺̖͔̪̯͖̘̥̫͉͖͚̺̟̝̀͌͆̑̎̾̓̊̈̕͝ķ̷̞̝̰̳͚̩̭͉̥̬̜͖̖̦̜̋̎̀̃̆́̽͋́̈̑͗̂̄̊͆̌̽̕͠͝k̴̡̧͕̟̤̘̪͚̥̰̰̮̺͇̘̲̹͉̘̝̼̖̂̊̉̀̈́͑͊̊͆̉̋̆̓͗̇̃͑͆͑͛̅̕͜͝ǐ̴̧̻̯̬͕̥̠̣̦̫̗̟͐͒͜͝

打左就黎20次
DLLM

我只係夠打4星
刷4星定搵人帶刷5星？

好慘烈
但我仲未見到有迴+爆傷賣

見好多雷法都用呢條
咁應該要買邊條好

唔好買住
你應該買1500果D頭同甲先

甲買グレイルコート
咁頭用咩？

るる

反而仲低左數值

數值愈低就愈勁

唔洗理數值
買個有SS既

真定假啊
唔好蝦我新手

ss係咩

買有SS頭同甲應該夠過6章
好似係...

super sayajin

ストンスキン

件甲仲升緊
有無人可以賣平1500比我

其實我目目標係衝到63攞到光之後我就會轉光雷靈

光雷靈=垃圾

首先你要夠能力過到

件甲我見靈穴5星有出但係4星會唔會有？

4星唔會

啱

你肯定你行到過去?

唔肯定

我想知
點解你冇曬水 又得30體 又冇綠
每日打30場solo only
拍賣所入去又冇野買
半個鐘都打曬 但係你好似好多野玩到咁

好撚串

光スキルは、ストーリー6章後半以降に追加される「6-5 エインズ城 玉座の間」をクリアすると解放されます。ボスとして仮面の男が出現しますが、耐性と火力のバランスが取れたビルドであれば容易にクリアできます。
6-5先有光職

check pm

任務送水
然後打得好慢掛
綠石難賺

我建議PIN起佢
好萬用

咩5倍精都留水你都係玩番兩隻人啦又點計先

人地唔係武漢黎
唔同講法

屌你CHECK PM呀

求帶

你早排唔係話買AC咩

考慮緊跟住期間練左隻75雷法

咁你加油

我版主 我唔pin

我超版禁你言

[最新多圖] IU x 眼鏡娘
個POST又幾高汁

新職業大棒棒, 第8章, 弓副武箭
回家了

打擊出頭天

Ver1.9.0より、バトル中の攻撃ヒット時の効果に「スーパークリティカル」を追加いたします。

SUPER CRITICAL

CLS
真係要回家了

打idea係個靚女孖辮眼鏡妹
戀愛了

轉轉返生了
①ワールウィンド発動中に、下記プロパティが有効になるよう改修
・アクティブシールド
・エナジーヒール
・特定スキルが追撃する効果のプロパティ
有吸魔就無撚敵

ss

@部長

我將會改名
叫清心水師兄師兄心水清

改版有グレイルコート設計圖送

好佛啊 好彩冇賣ac

又升值了

畫面好療癒

屌你一定有第二把

有

第二把10lv

一邊轉 一邊吸魔吸血
然後因為燒魔 又補ACTIVE SHIELD 又ENERGY HEAL
問題只係TIME OVER
我轉有望復活

點解你地打咁多場都係得咁少

我記錯升好左弓
去左升GE盾

紫色唔跌啊dllm

抵

幾時改版？

我都冇乜打都有2XXX幾個

快啲出把勁弓plz

弓要手動先勁
升左轉頭又唔用架啦

收石
1,000,000 = 500 HKD

ok 咁唔玩弓
等月頭槍i

ff夠未 係鬥idea

我收到可靠wind

鬥LLM咩
LI都無依個職

新地城整支25勇箭, 仲硬過法C

明顯打擊+盾

炎 IDEA 改

炎咪改左1次囉

ok 咁我可以玩弓了

idea。極

膠街架?
・「ブレスドハンマー威力アップ」は、棍棒スキル「ブレスドハンマー」の威力を上昇させる新プロパティです
※「ブレスドハンマー」とは…光のハンマーを生み出し、周囲の敵を攻撃する棍棒スキルです。

・「寒慄の厄災」は、棍棒スキル「アースクエイク」が打撃に加えて氷属性を持つようになる新プロパティです
※「アースクエイク」とは…大地を全力で叩きつけ、地割れを引き起こす棍棒スキルです。

一出技Iphone斷線

收GE 彩石
1=10000USD

棍雙盾
雙棍錶來了
大家條打貫鍊準備好未呢?

下個月預訂
盾/鬥idea
鬥擊掌/飛棍cd錶

弓改idea
配箭

支箭出20勇

禾有2千粒 點交易

工都未放就咁快發夢

面交

你聽日又放假

珍

今日放假 聽日返工

姐係黎緊會弓同近戰堀起?
咁我隻法師點算

一個禮拜放三日

重玩

面交有少少重口味
腳交OK?

又重玩
已經重玩過鳥

要追進度一係買AC
一係重課買石

buff其他又點
都可以專注玩自己
利申 火法專精

建議買joint個ac

▼死霊スキル

①「ソウルエクスプロージョン」と「血の奔流」について下記を強化
・スキルダメージ倍率を強化
・闇/炎ダメージを強化

SOUL EXPLOSION 同血奔
加傷加倍率
變做暗/炎傷

※血の奔流は、スキル「ソウルエクスプロージョン」がプロパティ「血の奔流」の効果により変化したスキルです。

②死霊の魂の最大値を100に増加
最多有100魂

@死靈家可以BACK HOME了

但係如果真係弓勁既話
我可以打個弓IDEA咁樣可能仲易打

邊個

其實要勁都係要重課

果個ACCOUNT好辣殺

平平地幾百萬

SOLO唔到炎龍
AUTO唔到炎龍
辣殺

聽日放工又維修咁耐
搞咩好?

至少可以過曬主線打到活動我就已經覺得係勁

但炎龍鬼3都係主線一部分

新人留名

我有料賣

agger
利申: 微課G持

我重課

如果大家只係夠料升一次腎
會整多粒4星腎出來
定係會整5星弓/劍腎

等咒腎, 聽日咒debuff改成可以全部一齊上

咒腎定靈腎尾機?

靈 加全屬
我坦ac升靈 法ac升咒
如有

執左啦

你PIN埋個無圖又無LIN既留言JM9

你叫我pin

入場啦喂

入唔到牙

聽晚維修個陣挽咩好?

WF

wf for sure

kick flight

pad

棍idea 都係不了

女神/熱鬥/kf 依排都係得依三隻新驚

Soul explo 炸得超快 超易乾wo

唔係變, 本身已經係暗/火傷

仆街 原來改弓
一入game比人買左把弓了

咩弓

麒麟弓

咁多野update 2個鐘掂唔掂

想搵個藉口派水啫

5日 100水 我ok

有無新手岩？
打直價

我計唔計新手

武漢人 不了

打直用80耐2萬都被秒

二萬真係打唔起
我彩算

因為呢幾日冇人打
升價ed

明明我琴晚都話25k up你都要賣20k

入到宮脇既街場

結果我無用入boss關就死左

我試緊隻冰頂唔頂到
但一入就彈

但果場見到你用劍盾靈

呢把有用?

無咩用

funson

有冇人carry火龍 入街場未贏過 成日好快有人訓低

19勇點用

暫時最盡機3

而家有咩打

你都有
但其實我想要迴爆

又想點牙

求建議零售價

火龍到2046

幾時有火2-2

我如果劍盾靈坦會企原地
d法頂唔緊的

我好硬的

試一場？就訓

我輸出第二光盾0

入

2min

屌冇mp靈
條魔0左

笑死
你死左我無埋防靈